msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-29T21:12:27+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-06 18:55+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.4.4; wp-5.8.1\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: plugin.php:107
#: plugin.php:123
#: plugin.php:141
msgid "Actions Pack"
msgstr "行动组的"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://actions-pack.com"
msgstr "https://actions-pack.com"

#. Description of the plugin
msgid "Supercharge Elementor's default form widget with premium features & actions"
msgstr "增压元素器的默认形式小部件与高级功能和操作"

#. Author of the plugin
msgid "Wpfolk"
msgstr "Wpfolk"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wpfolk.com"
msgstr "https://wpfolk.com"

#: actions/google-sheet.php:24
#: actions/google-sheet.php:249
msgid "Google Sheet"
msgstr "谷歌表"

#: actions/google-sheet.php:100
msgid "Could not resolve API host. Try again!!!"
msgstr "无法解析 API 主机。再试一次！！！"

#: actions/google-sheet.php:108
msgid "Something Went Wrong. Try Again!!!"
msgstr "出事了再试一次！！！"

#: actions/google-sheet.php:154
#: actions/zoho-crm.php:334
msgid "Powered by Actions Pack (%s)"
msgstr "由操作包供电 （%s）"

#: actions/google-sheet.php:199
msgid "<hr id=\"ap_google_sheet\">Google Sheet"
msgstr "<hr id=\"ap_google_sheet\">谷歌表"

#: actions/google-sheet.php:201
msgid "Enable Google Sheets API <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>, enter a project name, select application type as web server, paste <span class=\"ap-google-sheet-redirect-uri\"><strong>%s</strong></span> as redirect URI and get the credentials."
msgstr "在此处启用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google</a>表 API ，输入项目名称，选择应用程序类型作为 Web 服务器 <span class=\"ap-google-sheet-redirect-uri\"><strong>，将 %s</strong></span> 粘贴为重定向 URI 并获取凭据。"

#: actions/google-sheet.php:205
#: actions/google-sheet.php:310
#: actions/zoho-crm.php:352
#: actions/zoho-crm.php:442
msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

#: actions/google-sheet.php:211
#: actions/google-sheet.php:323
#: actions/zoho-crm.php:358
#: actions/zoho-crm.php:455
msgid "Client Secret"
msgstr "客户的秘密"

#: actions/google-sheet.php:234
#: actions/google-sheet.php:370
#: actions/zoho-crm.php:366
#: actions/zoho-crm.php:519
msgid "Validate Credentials"
msgstr "验证书"

#: actions/google-sheet.php:259
#: actions/zoho-crm.php:391
msgid "API Credentials <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "API 凭据 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/google-sheet.php:261
#: actions/google-sheet.php:385
#: actions/login.php:366
#: actions/login.php:684
#: actions/login.php:708
#: actions/login.php:746
#: actions/login.php:956
#: actions/login.php:999
#: actions/login.php:1060
#: actions/profile.php:467
#: actions/profile.php:624
#: actions/profile.php:759
#: actions/register.php:856
#: actions/register.php:1129
#: actions/register.php:1165
#: actions/register.php:1254
#: actions/register.php:1429
#: actions/register.php:1626
#: actions/register.php:1695
#: actions/register.php:1790
#: actions/reset-pass.php:227
#: actions/reset-pass.php:598
#: actions/reset-pass.php:672
#: actions/reset-pass.php:775
#: actions/zoho-crm.php:393
#: actions/zoho-crm.php:534
#: classes/common.php:309
#: classes/common.php:389
#: classes/common.php:438
msgid "Default"
msgstr "默认的"

#: actions/google-sheet.php:262
#: actions/google-sheet.php:386
#: actions/login.php:685
#: actions/login.php:709
#: actions/login.php:747
#: actions/login.php:957
#: actions/login.php:1000
#: actions/login.php:1061
#: actions/profile.php:468
#: actions/profile.php:625
#: actions/profile.php:760
#: actions/register.php:1130
#: actions/register.php:1166
#: actions/register.php:1255
#: actions/register.php:1430
#: actions/register.php:1627
#: actions/register.php:1696
#: actions/register.php:1791
#: actions/reset-pass.php:599
#: actions/reset-pass.php:673
#: actions/reset-pass.php:776
#: actions/zoho-crm.php:394
#: actions/zoho-crm.php:535
#: classes/common.php:310
#: classes/common.php:439
msgid "Custom"
msgstr "定义"

#: actions/google-sheet.php:271
#: actions/login.php:864
#: actions/reset-pass.php:692
#: actions/sms.php:84
#: actions/zoho-crm.php:403
msgid "API Source"
msgstr "API源"

#: actions/google-sheet.php:287
#: actions/login.php:879
#: actions/register.php:1546
#: actions/reset-pass.php:706
#: actions/sms.php:100
#: actions/zoho-crm.php:419
msgid "To use default credentials, make sure you have already set the credentials"
msgstr "使用默认凭证，确保已设定的凭证"

#: actions/google-sheet.php:287
#: actions/login.php:879
#: actions/login.php:891
#: actions/register.php:1546
#: actions/register.php:1558
#: actions/reset-pass.php:706
#: actions/reset-pass.php:717
#: actions/sms.php:59
#: actions/sms.php:100
#: actions/sms.php:112
#: actions/zoho-crm.php:419
msgid "here"
msgstr "在这里，"

#: actions/google-sheet.php:287
#: actions/login.php:879
#: actions/register.php:1546
#: actions/reset-pass.php:706
#: actions/sms.php:100
#: actions/zoho-crm.php:419
msgid "You can use this field to set a custom credential for current form only"
msgstr "你可以使用这个领域设置一个自定义的凭据目前的形式只"

#: actions/google-sheet.php:299
msgid "Enable Google Sheets API <a href=\"%s\" target=\"_blank\" style=\"color:cornflowerblue\">here</a>, enter a project name, select application type as web server, paste <span class=\"ap-google-sheet-redirect-uri\" style=\"font-size:10px\"><strong>%s</strong></span> as redirect URI and get the credentials."
msgstr "在此处启用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" style=\"color:cornflowerblue\">Google</a>表 API ，输入项目名称，选择应用程序类型作为 Web 服务器 <span class=\"ap-google-sheet-redirect-uri\" style=\"font-size:10px\"><strong>，将 %s</strong></span> 粘贴为重定向 URI 并获取凭据。"

#: actions/google-sheet.php:383
msgid "Spreadsheet Details <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "电子表格详细信息 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/google-sheet.php:395
msgid "Spreadsheet URL"
msgstr "电子表格 URL"

#: actions/google-sheet.php:412
msgid "Sheet Name"
msgstr "工作表名称"

#: actions/google-sheet.php:426
#: actions/profile.php:477
#: actions/register.php:1138
#: actions/register.php:1174
#: actions/register.php:1201
#: actions/register.php:1263
#: actions/register.php:1438
#: actions/register.php:1656
#: actions/zoho-crm.php:589
msgid "Form Field"
msgstr "形式场"

#: actions/google-sheet.php:436
#: actions/zoho-crm.php:599
msgid "Meta Data"
msgstr "元数据"

#: actions/google-sheet.php:439
#: actions/zoho-crm.php:602
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: actions/google-sheet.php:440
#: actions/zoho-crm.php:603
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: actions/google-sheet.php:441
#: actions/zoho-crm.php:604
msgid "Page URL"
msgstr "页面 URL"

#: actions/google-sheet.php:442
#: actions/zoho-crm.php:605
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: actions/google-sheet.php:443
#: actions/zoho-crm.php:606
msgid "Remote IP"
msgstr "远程 IP"

#: actions/google-sheet.php:444
#: actions/zoho-crm.php:607
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: actions/google-sheet.php:456
msgid "Sheet Column"
msgstr "片柱"

#: actions/google-sheet.php:468
msgid "Column ID"
msgstr "列 ID"

#: actions/google-sheet.php:481
msgid "Field Mapping"
msgstr "字段映射"

#: actions/login.php:96
msgid "You can't login to our site now. Your profile is being verified. You will be notified once we complete the verification."
msgstr "您现在无法登录我们的网站。正在验证您的配置文件。一旦我们完成验证，我们将通知您。"

#: actions/login.php:103
msgid "You have not verified your %s yet. Click %sHere%s to enter the secret code we already sent you."
msgstr "你有没有验证你%s呢。 点击%希尔%s进入密码，我们已经发送。"

#: actions/login.php:111
msgid "You have not verified your %s yet. Click on the verification link we sent to your %s. %s %s"
msgstr "你有没有验证你%s呢。 点击核查的链接我们送到你%。 %s%s"

#: actions/login.php:115
msgid "Enter your "
msgstr "输入你的 "

#: actions/login.php:136
msgid "<strong>Error</strong>: The phone field is empty."
msgstr "<strong>/</strong>：电话字段为空。"

#: actions/login.php:140
msgid "<strong>Error</strong>: The password field is empty."
msgstr "<strong>/</strong>：密码字段为空。"

#: actions/login.php:156
msgid "Unknown phone number. Check again or try your username."
msgstr "未知的电话号码。 再检查一次或试试你的用户名。"

#. translators: %s: Phone Number.
#: actions/login.php:173
msgid "<strong>Error</strong>: The password you entered for the phone number %s is incorrect."
msgstr "<strong>错误</strong>：您为电话号码 %s 输入的密码不正确。"

#: actions/login.php:206
msgid "invalid nonce"
msgstr "无效 nonce"

#: actions/login.php:215
#: actions/reset-pass.php:64
msgid "Too many failed attempts. Try after <span class=\"apCountDown\">%s</span> minutes!"
msgstr "尝试失败次数太多。在 <span class=\"apCountDown\">%s 分钟之后</span> 尝试！"

#: actions/login.php:239
#: actions/reset-pass.php:137
msgid "Verified"
msgstr "验证"

#: actions/login.php:244
#: actions/reset-pass.php:149
msgid "Invalid Code"
msgstr "无效代码"

#: actions/login.php:265
#: actions/register.php:334
#: actions/reset-pass.php:100
msgid "Email Sent "
msgstr "电子邮件发送 "

#: actions/login.php:288
#: actions/register.php:373
#: actions/reset-pass.php:123
msgid "SMS Sent "
msgstr "短信发送 "

#: actions/login.php:320
#: actions/register.php:810
#: actions/reset-pass.php:192
msgid "OTP"
msgstr "检察官办公室"

#: actions/login.php:354
#: actions/register.php:844
#: actions/reset-pass.php:215
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: actions/login.php:362
#: actions/register.php:852
#: actions/reset-pass.php:223
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: actions/login.php:367
#: actions/register.php:857
#: actions/reset-pass.php:228
msgid "Absolute"
msgstr "绝对的"

#: actions/login.php:368
#: actions/register.php:858
#: actions/reset-pass.php:229
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: actions/login.php:377
#: actions/register.php:867
#: actions/reset-pass.php:238
msgid "Margin"
msgstr "保证金"

#: actions/login.php:388
#: actions/register.php:878
#: actions/reset-pass.php:249
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: actions/login.php:401
#: actions/register.php:891
#: actions/reset-pass.php:262
msgid "Container Background"
msgstr "容器的背景"

#: actions/login.php:410
#: actions/register.php:900
#: actions/reset-pass.php:271
msgid "Box"
msgstr "盒"

#: actions/login.php:418
#: actions/register.php:908
#: actions/reset-pass.php:279
msgid "Box Width"
msgstr "盒子的宽度"

#: actions/login.php:444
#: actions/register.php:934
#: actions/reset-pass.php:305
msgid "Box Height"
msgstr "框高度"

#: actions/login.php:471
#: actions/register.php:961
#: actions/reset-pass.php:332
msgid "Box Background"
msgstr "盒子的背景"

#: actions/login.php:480
#: actions/register.php:970
#: actions/reset-pass.php:341
#: classes/common.php:405
msgid "Border"
msgstr "边境"

#: actions/login.php:488
#: actions/register.php:978
#: actions/reset-pass.php:349
#: classes/common.php:413
msgid "Border Radius"
msgstr "边界半径"

#: actions/login.php:500
#: actions/register.php:990
#: actions/reset-pass.php:361
#: classes/common.php:426
msgid "Box Shadow"
msgstr "阴影"

#: actions/login.php:508
#: actions/register.php:998
#: actions/reset-pass.php:369
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: actions/login.php:518
#: actions/register.php:1008
#: actions/reset-pass.php:379
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: actions/login.php:527
#: actions/register.php:1017
#: actions/reset-pass.php:388
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: actions/login.php:542
#: actions/register.php:1032
#: actions/reset-pass.php:403
msgid "Individual Input"
msgstr "单独输入"

#: actions/login.php:551
#: actions/register.php:1041
#: actions/reset-pass.php:412
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: actions/login.php:562
#: actions/register.php:1052
#: actions/reset-pass.php:422
msgid "Focus Color"
msgstr "重点颜色"

#: actions/login.php:629
#: actions/login.php:655
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: actions/login.php:665
msgid "Login Via <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "登录 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/login.php:682
msgid "User ID <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "用户 ID <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/login.php:693
#: actions/login.php:732
#: actions/login.php:965
msgid "Field"
msgstr "领域"

#: actions/login.php:697
msgid "You must create a Username, Email or Phone Form field above and map that field here."
msgstr "您必须在上面创建用户名、电子邮件或电话表单字段，并在此处映射该字段。"

#: actions/login.php:706
#: actions/register.php:1163
#: actions/reset-pass.php:536
msgid "Password <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "密码 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/login.php:744
msgid "OTP <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "奥特 <span class=\"ap-required\">普 *</span>"

#: actions/login.php:758
#: actions/register.php:1312
#: actions/register.php:1487
#: actions/reset-pass.php:562
msgid "OTP Length"
msgstr "检察官办公室的长度"

#: actions/login.php:771
#, fuzzy
msgid "OTP Send Via"
msgstr "检察官办公室发送通过"

#: actions/login.php:787
#: actions/reset-pass.php:596
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: actions/login.php:796
#: actions/profile.php:649
#: actions/profile.php:706
#: actions/register.php:1355
#: actions/register.php:1718
#: actions/reset-pass.php:617
msgid "From Name"
msgstr "从名字"

#: actions/login.php:807
#: actions/profile.php:659
#: actions/profile.php:716
#: actions/register.php:1368
#: actions/register.php:1731
msgid "From Email"
msgstr "从电子邮件"

#: actions/login.php:818
#: actions/profile.php:669
#: actions/profile.php:736
#: actions/register.php:1381
#: actions/register.php:1744
#: actions/reset-pass.php:637
msgid "Subject"
msgstr "受"

#: actions/login.php:820
msgid "Your One Time Passcode"
msgstr "您的一次密码"

#: actions/login.php:821
#: actions/profile.php:739
#: actions/register.php:1383
#: actions/register.php:1384
msgid "Thank you for registering"
msgstr "谢谢你登记"

#: actions/login.php:829
#: actions/register.php:1394
#: actions/register.php:1757
#: actions/reset-pass.php:645
msgid "Send As"
msgstr "发送"

#: actions/login.php:834
#: actions/register.php:1399
#: actions/register.php:1762
#: actions/reset-pass.php:650
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: actions/login.php:835
#: actions/register.php:1400
#: actions/register.php:1763
#: actions/reset-pass.php:651
msgid "Plain"
msgstr "普通的"

#: actions/login.php:843
#: actions/login.php:939
#: actions/profile.php:679
#: actions/profile.php:746
#: actions/register.php:1410
#: actions/register.php:1606
#: actions/register.php:1773
#: actions/reset-pass.php:658
#: actions/reset-pass.php:761
#: actions/sms.php:170
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: actions/login.php:845
msgid "Your one time password is [ap-login-otp]."
msgstr "您的一次密码是 [ap 登录 - otp]。"

#: actions/login.php:855
#: actions/reset-pass.php:670
msgid "SMS Settings"
msgstr "短信设置"

#: actions/login.php:891
#: actions/register.php:1558
#: actions/reset-pass.php:717
#: actions/sms.php:59
#: actions/sms.php:112
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: actions/login.php:891
#: actions/register.php:1558
#: actions/reset-pass.php:717
#: actions/sms.php:112
msgid "to get your Twilio Account SID, Auth Token and Phone number"
msgstr "得到你的账户，SID、验证标记和电话号码"

#: actions/login.php:902
#: actions/register.php:1569
#: actions/reset-pass.php:727
#: actions/sms.php:44
#: actions/sms.php:123
msgid "Account SID"
msgstr "帐户SID"

#: actions/login.php:914
#: actions/register.php:1581
#: actions/reset-pass.php:738
#: actions/sms.php:50
#: actions/sms.php:135
msgid "Auth Token"
msgstr "授权令牌"

#: actions/login.php:926
#: actions/register.php:1593
#: actions/reset-pass.php:749
#: actions/sms.php:56
#: actions/sms.php:147
msgid "From Number"
msgstr "从数量"

#: actions/login.php:941
#: actions/login.php:942
msgid "Your one time password is %s."
msgstr "您的一次密码是 %s。"

#: actions/login.php:954
msgid "Remember Me"
msgstr "还记得我"

#: actions/login.php:970
msgid "You must create a form field of type <strong>Acceptance</strong> which will be used as Remember me checkbox"
msgstr "您必须创建类型为\"接受<strong>的</strong>该字段将用作\"记住我\"复选框"

#: actions/login.php:976
msgid "Duration (In Days)"
msgstr "持续时间（以天）"

#: actions/login.php:997
#: actions/register.php:1813
msgid "Redirection"
msgstr "重定向"

#: actions/login.php:1008
msgid "Redirect After Login (role wise)"
msgstr "登录后重定向（角色明智）"

#: actions/login.php:1019
#: actions/register.php:1829
msgid "https://your-link.com"
msgstr "https://your-link.com"

#: actions/login.php:1030
#: actions/login.php:1086
msgid "Leave empty to reload the current page."
msgstr "留空以重新加载当前页面。"

#: actions/login.php:1037
msgid "Additional Options"
msgstr "其他选项"

#: actions/login.php:1045
msgid "URL to redirect default Login page"
msgstr "网址重定向默认登录页面"

#: actions/login.php:1048
#: actions/login.php:1083
msgid "https://yoursite.com/login"
msgstr "https://yoursite.com/login"

#: actions/login.php:1050
msgid "<span style=\"color: orangered\">WARNING</span> : It redirects the default <strong>wp-login.php</strong> page to the the page url you entered above. So before changing it, check if your new Login form works perfectly."
msgstr "<span style=\"color: orangered\">警告</span> ： 它将默认 <strong>wp 登录.php</strong> 页面重定向到上面输入的页面 URL。因此，在更改之前，请检查新的登录表单是否完美有效。"

#: actions/login.php:1058
#: actions/profile.php:757
#: actions/register.php:1788
#: actions/reset-pass.php:773
msgid "Additional Settings"
msgstr "其他设置"

#: actions/login.php:1069
msgid "Display Logout Link"
msgstr "显示注销链接"

#: actions/login.php:1072
#: classes/common.php:103
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: actions/login.php:1073
#: classes/common.php:102
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: actions/login.php:1074
msgid "A logout link will be visible in place of the Login form."
msgstr "日志链接将代替登录表单显示。"

#: actions/login.php:1080
msgid "URL to redirect users after Logout"
msgstr "网址在注销后重定向用户"

#: actions/login.php:1095
msgid "Logout Template"
msgstr "注销模板"

#: actions/login.php:1102
msgid "Available shortcodes are [ap-username], [ap-firstname], [ap-lastname], [ap-name], [ap-email], [ap-logout-url]"
msgstr "可用的短代码是 [ap 用户名]， [ap - 第一名称]， [ap - 姓]， [ap - 名称]， [ap - 电子邮件]， [ap - 注销 - url]"

#: actions/login.php:1126
#: actions/register.php:1888
#: actions/reset-pass.php:832
msgid "You are already logged-in"
msgstr "你都已登录在"

#: actions/login.php:1157
msgid "Enter your login id"
msgstr "请输入您的登录名"

#: actions/login.php:1167
#: actions/login.php:1254
msgid "Enter your password"
msgstr "输入你的密码"

#: actions/login.php:1242
msgid "User doesn't exit. Try again!"
msgstr "用户不退出。再试一次！"

#: actions/profile.php:156
msgid "Username already exists. Try another."
msgstr "用户名已存在。再试一次。"

#: actions/profile.php:169
msgid "Email already exists. Try another."
msgstr "电子邮件已存在。再试一次。"

#: actions/profile.php:177
msgid "Phone already exists. Try another."
msgstr "电话已存在。再试一次。"

#: actions/profile.php:406
#: actions/profile.php:799
msgid "You don't have permission to edit the profile."
msgstr "您没有编辑配置文件的权限。"

#: actions/profile.php:447
#: actions/profile.php:455
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: actions/profile.php:465
msgid "Profile Fields"
msgstr "配置文件字段"

#: actions/profile.php:486
#: actions/register.php:1636
msgid "User Field"
msgstr "用户领域"

#: actions/profile.php:495
#: actions/register.php:1645
#: classes/Dynamic_Tags/Image_Meta.php:31
#: classes/Dynamic_Tags/Url_Meta.php:31
msgid "Meta Key"
msgstr "元的关键"

#: actions/profile.php:506
msgid "Editable"
msgstr "编辑"

#: actions/profile.php:508
#: actions/profile.php:534
#: actions/profile.php:565
#: actions/register.php:1852
#: actions/reset-pass.php:788
#: actions/zoho-crm.php:558
#: classes/common.php:452
msgid "No"
msgstr "没有"

#: actions/profile.php:509
#: actions/profile.php:535
#: actions/profile.php:566
#: actions/register.php:1851
#: actions/reset-pass.php:787
#: classes/common.php:451
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: actions/profile.php:532
msgid "Require User Approval"
msgstr "需要用户批准"

#: actions/profile.php:563
msgid "Require Admin Approval"
msgstr "需要管理员批准"

#: actions/profile.php:594
msgid "<strong>Map the form fields with your user fields</strong>"
msgstr "<strong>使用用户字段将表单字段进行马图</strong>"

#: actions/profile.php:622
msgid "Approval Settings"
msgstr "批准设置"

#: actions/profile.php:633
msgid "Email Settings (User)"
msgstr "电子邮件设置（用户）"

#: actions/profile.php:642
msgid "Email to be sent to the Users asking for their approval by clicking on a confirmation link when they change any value on their profile."
msgstr "当用户更改其个人资料上的任何值时，通过单击确认链接向用户发送请求其批准的电子邮件。"

#: actions/profile.php:671
msgid "Approve changes on your profile"
msgstr "批准个人资料上的更改"

#: actions/profile.php:672
msgid "Approve changes your profile"
msgstr "批准更改您的个人资料"

#: actions/profile.php:681
#: actions/profile.php:682
msgid "<table bgcolor=\"#e2e2e4\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"100%\"><tr><td style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><table bgcolor=\"#ffffff\" align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"600\" style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">Hello [username],</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">You recently requested to change following information on your profile.</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">[pending-data]</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">To change your profile information you need to confirm it by clicking on the button below.</td></tr><tr><td align=\"left\" style=\"padding:20px 0 10px 0;\"><a href=\"[approval-link]\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration:none;\"><span style=\"background-color:#0094c5;padding:12px;border:none;border-radius:6px;text-decoration:none;text-transform:none;color:#ffffff;font-weight:600;letter-spacing:2px;\">CONFIRM</span></a></td></tr></table></td></tr></table>"
msgstr "<table bgcolor=\"#e2e2e4\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"100%\"><tr><td style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><table bgcolor=\"#ffffff\" align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"600\" style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">您好 [用户名]，</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">您最近要求更改个人资料上的以下信息。</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">[待定数据]</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">要更改您的个人资料信息，您需要通过单击下面的按钮来确认它。</td></tr><tr><td align=\"left\" style=\"padding:20px 0 10px 0;\"><a href=\"[approval-link]\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration:none;\"><span style=\"background-color:#0094c5;padding:12px;border:none;border-radius:6px;text-decoration:none;text-transform:none;color:#ffffff;font-weight:600;letter-spacing:2px;\">确认</span></a></td></tr></table></td></tr></table>"

#: actions/profile.php:690
msgid "Email Settings (Admin)"
msgstr "电子邮件设置（管理员）"

#: actions/profile.php:699
msgid "Email to be sent to an Admin asking for approval by clicking on a confirmation link when users change any value on their profile."
msgstr "当用户更改其个人资料上的任何值时，通过单击确认链接向管理员发送请求批准的电子邮件。"

#: actions/profile.php:726
msgid "To Email"
msgstr "到电子邮件"

#: actions/profile.php:738
msgid "Approve changes on user profile"
msgstr "批准用户配置文件上的更改"

#: actions/profile.php:748
#: actions/profile.php:749
msgid "<table bgcolor=\"#e2e2e4\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"100%\"><tr><td style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><table bgcolor=\"#ffffff\" align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"600\" style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">Hello admin,</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\"><a href=\"[profile-link]\">[username]</a> requested to change following information on the profile.</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">[pending-data]</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">To change the information on profile you need to confirm it by clicking on the button below.</td></tr><tr><td align=\"left\" style=\"padding:20px 0 10px 0;\"><a href=\"[approval-link]\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration:none;\"><span style=\"background-color:#0094c5;padding:12px;border:none;border-radius:6px;text-decoration:none;text-transform:none;color:#ffffff;font-weight:600;letter-spacing:2px;\">CONFIRM</span></a></td></tr></table></td></tr></table>"
msgstr "<table bgcolor=\"#e2e2e4\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"100%\"><tr><td style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><table bgcolor=\"#ffffff\" align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" width=\"600\" style=\"padding:20px 30px 20px 30px;\"><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">您好管理员，</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\"><a href=\"[profile-link]\">[用户名]</a> 请求更改配置文件上的以下信息。</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">[待定数据]</td></tr><tr><td style=\"padding:10px 0 10px 0;\">要更改个人资料上的信息，您需要通过单击下面的按钮来确认它。</td></tr><tr><td align=\"left\" style=\"padding:20px 0 10px 0;\"><a href=\"[approval-link]\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration:none;\"><span style=\"background-color:#0094c5;padding:12px;border:none;border-radius:6px;text-decoration:none;text-transform:none;color:#ffffff;font-weight:600;letter-spacing:2px;\">确认</span></a></td></tr></table></td></tr></table>"

#: actions/profile.php:768
msgid "Change Default profile URL"
msgstr "更改默认配置文件 URL"

#: actions/profile.php:770
msgid "Enter the URL of your newly created profile page. This will redirect the default edit profile url to the new one and adds an <strong>Edit User</strong> link on your users table."
msgstr "输入新创建的个人资料页面的 URL。这将将默认编辑配置文件 url 重定向到新用户，并在用户桌上添加<strong>Edit 用户</strong>链接。"

#: actions/profile.php:903
msgid "An email has been sent you with the instructions to confirm changes in your "
msgstr "已向您发送一封电子邮件，其中包含确认"

#: actions/profile.php:903
msgid ". Please check your inbox.</br>"
msgstr ".请检查您的收件箱</br>"

#: actions/profile.php:910
msgid "<strong>Note: </strong>Changes in your "
msgstr "<strong>注意：</strong>更改"

#: actions/profile.php:910
msgid " needs to be approved by our Team. Once approved it will be automatically updated."
msgstr "需要得到我们的团队的批准。一旦获得批准，它将自动更新。"

#: actions/profile.php:934
msgid "An error occurred with your password field. Current Password can not be empty."
msgstr "密码字段出现错误。当前密码不能空。"

#: actions/profile.php:937
msgid "An error occurred with your password field. Your current password is incorrect."
msgstr "密码字段出现错误。您当前的密码不正确。"

#: actions/profile.php:942
#: actions/profile.php:954
msgid "An error occurred with your password field. You must enter a password."
msgstr "密码字段出现错误。您必须输入密码。"

#: actions/profile.php:949
msgid "New password and Repeat password fields do not match. Try it again."
msgstr "新密码和重复密码字段不匹配。再试一次。"

#: actions/register.php:158
msgid "Invalid Email Address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: actions/register.php:166
msgid "Sorry, that %s is already used!"
msgstr "对不起，这%s已经使用了!"

#: actions/register.php:170
msgid "Invalid Phone Number"
msgstr "无效的电话号码"

#: actions/register.php:175
#: actions/register.php:340
#: actions/register.php:376
msgid "Limit Exceeded"
msgstr "超出限制"

#: actions/register.php:181
#: actions/register.php:225
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: actions/register.php:237
#: actions/register.php:303
msgid "Something went wrong. Please try again!"
msgstr "出事了请再试一次！"

#: actions/register.php:336
msgid "Email Notification not configured properly"
msgstr "未正确配置的电子邮件通知"

#: actions/register.php:413
msgid " Verified"
msgstr " 验证"

#: actions/register.php:415
msgid "Invalid Code. Try again."
msgstr "无效代码。 再试一次。"

#: actions/register.php:570
msgid "Mark Manually verified"
msgstr "标记手动验证"

#: actions/register.php:574
msgid "Mark Email Verified"
msgstr "标记已验证的电子邮件"

#: actions/register.php:575
msgid "Mark Email Not Verified"
msgstr "标记未验证的电子邮件"

#: actions/register.php:576
msgid "Send Verification Email"
msgstr "发送验证电子邮件"

#: actions/register.php:580
msgid "Mark Phone Verified"
msgstr "标记已验证的手机"

#: actions/register.php:581
msgid "Mark Phone Not Verified"
msgstr "标记未验证的标记电话"

#: actions/register.php:582
msgid "Send Verification SMS"
msgstr "发送验证短信"

#: actions/register.php:704
msgid "%s user verified."
msgid_plural "%s users verified."
msgstr[0] "%s 用户已验证。"

#: actions/register.php:713
msgid "%s Email marked as Verified."
msgid_plural "%s Emails marked as Verified."
msgstr[0] "%s 标记为已验证的电子邮件。"

#: actions/register.php:722
msgid "%s Email marked as Not Verified."
msgid_plural "%s Emails marked as Not Verified."
msgstr[0] "%s 标记为未验证的电子邮件。"

#: actions/register.php:734
msgid "Verification Email has been sent to %s user."
msgid_plural "Verification Email has been sent to %s users"
msgstr[0] "验证电子邮件已发送给 %s 用户。"

#: actions/register.php:745
msgid "%s Phone marked as Verified."
msgid_plural "%s Phone marked as Verified."
msgstr[0] "%s 标有已验证的手机。"

#: actions/register.php:754
msgid "%s Phone marked as Not Verified."
msgid_plural "%s Phone marked as Not Verified."
msgstr[0] "%s 标有未验证的手机。"

#: actions/register.php:766
msgid "Verification SMS has been sent to %s user."
msgid_plural "Verification SMS has been sent to %s users"
msgstr[0] "验证短信已发送到 %s 用户。"

#: actions/register.php:1094
#: actions/register.php:1102
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: actions/register.php:1112
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: actions/register.php:1127
msgid "Username <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "用户名 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/register.php:1147
#: actions/register.php:1214
msgid "Auto Generate"
msgstr "自动生成"

#: actions/register.php:1149
#: actions/register.php:1188
#: actions/register.php:1216
#: actions/register.php:1274
#: actions/register.php:1344
#: actions/register.php:1449
#: actions/register.php:1518
#: actions/register.php:1706
#: actions/register.php:1801
#: actions/register.php:1815
#: actions/register.php:1866
#: classes/common.php:126
#: classes/common.php:151
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: actions/register.php:1150
#: actions/register.php:1189
#: actions/register.php:1217
#: actions/register.php:1275
#: actions/register.php:1345
#: actions/register.php:1450
#: actions/register.php:1519
#: actions/register.php:1707
#: actions/register.php:1802
#: actions/register.php:1816
#: actions/register.php:1867
#: classes/common.php:127
#: classes/common.php:152
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: actions/register.php:1186
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: actions/register.php:1220
msgid "It automatically generate a random password. Use shortcode [ap-autogen-password] to send it over email or message."
msgstr "它会自动生成一个随机的密码。 使用简[ap-autogen-密码]以发送电子邮件或信息。"

#: actions/register.php:1226
msgid "Length"
msgstr "长"

#: actions/register.php:1252
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: actions/register.php:1272
#: actions/register.php:1447
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: actions/register.php:1285
#: actions/register.php:1460
msgid "Verification Via"
msgstr "验证通过"

#: actions/register.php:1302
msgid "You must enable the %s option below and paste the shortcode %s in the message box to send a unique link or otp to verify user's Email ID."
msgstr "你必须使%s项下和粘贴的简%s消息框中要发送一个独特的链接或检察官办公室，以验证用户的电子邮件ID。"

#: actions/register.php:1327
#: actions/register.php:1502
msgid "Redirection URL"
msgstr "向URL"

#: actions/register.php:1336
msgid "Where users should be redirected after successful verification of Email ID. Leave empty for current page."
msgstr "用户应当重新定向后的成功验证的电子邮件ID。 离开空前页。"

#: actions/register.php:1342
#: actions/register.php:1516
msgid "Notification"
msgstr "的通知"

#: actions/register.php:1412
msgid "Thank you for registering to our site."
msgstr "谢谢你对于注册来我们的网站。"

#: actions/register.php:1413
#: actions/register.php:1610
msgid "To send form fields, copy the shortcode that appears inside advanced section of each field and paste it above."
msgstr "发送的形式领域复制的简出现的内部高级部分的各个领域和粘贴到它上面。"

#: actions/register.php:1427
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: actions/register.php:1477
msgid "You must enable the %s option below and paste the shortcode %s in the message box to send a unique link or otp to verify user's Phone Number."
msgstr "你必须使%s项下和粘贴的简%s消息框中要发送一个独特的链接或检察官办公室，以验证用户的电话号码。"

#: actions/register.php:1510
msgid "Where users should be redirected after successful verification of Phone Number. Leave empty for current page."
msgstr "用户应当重新定向后的成功验证的电话号码。 离开空前页。"

#: actions/register.php:1529
msgid "SMS API"
msgstr "短信API"

#: actions/register.php:1608
#: actions/register.php:1609
msgid "Thank you for registering. Please verify your Phone number using this %s link/otp before you login to our site."
msgstr "谢谢你的注册。 请确认您的电话号码使用这%s链接/检察官办公室之前登录我们的网站。"

#: actions/register.php:1624
msgid "Additional Fields"
msgstr "其他领域"

#: actions/register.php:1665
#: actions/zoho-crm.php:628
msgid "Fields Mapping"
msgstr "字段映射"

#: actions/register.php:1693
#: actions/register.php:1704
msgid "Manual Verification"
msgstr "手动验证"

#: actions/register.php:1712
msgid "If you enable this option, users can't login to your site until you manually verify them <a href=\""
msgstr "如果启用此选项，用户无法登录到您的网站，直到您手动验证它们 <a href=\""

#: actions/register.php:1746
#: actions/register.php:1747
msgid "Your Account has been successfully verified"
msgstr "您的帐户已成功验证"

#: actions/register.php:1775
#: actions/register.php:1776
msgid "We completed verifying your Account. Now you will be able to login to our site."
msgstr "我们完成了您的帐户验证。现在，您将能够登录我们的网站。"

#: actions/register.php:1799
msgid "Auto-Login"
msgstr "自动登录"

#: actions/register.php:1807
msgid "It allows users to login automatically as soon as they complete the registration process. Redirection option below should be enabled to auto refresh the page after login."
msgstr "它允许用户登录自动尽快完成登记过程。 重定向选择下应当能够自动刷新后的网页登录。"

#: actions/register.php:1821
msgid "The page where should the users be redirected after filling up the registration form."
msgstr "填写注册表单后应重定向用户的页面。"

#: actions/register.php:1827
msgid "Redirect To"
msgstr "重定向到"

#: actions/register.php:1840
msgid "Leave empty for current page redirection."
msgstr "离开空前页的重新定向。"

#: actions/register.php:1849
#: actions/reset-pass.php:785
msgid "Hide Form"
msgstr "隐形式"

#: actions/register.php:1857
msgid "Hide this Form for logged-in users. The option does not work for Editor mode."
msgstr "隐藏这种形式登录在用户。 选择不工作的编辑模式。"

#: actions/register.php:1864
msgid "Stop Next Actions"
msgstr "停止下一步操作"

#: actions/register.php:1872
msgid "If you enable this option, other Actions won't be executed on failure of user registration."
msgstr "如果启用此选项，则在用户注册失败时不会执行其他操作。"

#: actions/register.php:1923
msgid "Username field can not be empty."
msgstr "用户名字段不能为空。"

#: actions/register.php:1936
#: actions/register.php:1954
msgid "Password field can not be empty."
msgstr "密码字段不能为空。"

#: actions/register.php:1948
msgid "Both Password fields should be matched"
msgstr "这两个密码领域应该是匹配的"

#: actions/register.php:1964
msgid "Email field is not configured properly!"
msgstr "电子邮件领域是配置不正常！"

#: actions/register.php:1969
msgid "Email field is required!"
msgstr "电子邮件领域是需要！"

#: actions/register.php:1983
msgid "Phone field is not configured properly!"
msgstr "手机场配置不正常！"

#: actions/register.php:1988
msgid "Phone number is required!"
msgstr "电话号码是必须的！"

#: actions/register.php:1994
msgid "Sorry, that phone number is already used!"
msgstr "对不起，电话号码已经是使用！"

#: actions/reset-pass.php:52
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: actions/reset-pass.php:56
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效无"

#: actions/reset-pass.php:500
#: actions/reset-pass.php:517
msgid "Reset Password"
msgstr "密码重置"

#: actions/reset-pass.php:527
msgid "Login ID <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "登录 ID <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/reset-pass.php:539
msgid "<span style=\"color: #ef0a1d\">Note</span>: The password field will be automatically hidden on frontend and only be visible when users click on the reset password link."
msgstr "<span style=\"color: #ef0a1d\">注意</span>：密码字段将自动隐藏在前端，并且仅在用户单击重置密码链接时才可见。"

#: actions/reset-pass.php:546
#, fuzzy
msgid "Reset Through"
msgstr "重置通过 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/reset-pass.php:578
msgid "Link/OTP Send Via"
msgstr "链接/OTP 发送通过"

#: actions/reset-pass.php:627
msgid "From"
msgstr "从"

#: actions/reset-pass.php:660
#: actions/reset-pass.php:661
#: actions/reset-pass.php:763
#: actions/reset-pass.php:764
msgid "Hi, Use the following link/otp [ap-reset-pass] to reset your password"
msgstr "您好， 使用以下链接 / otp [ap 重置通过] 重置您的密码"

#: actions/reset-pass.php:792
msgid "Hide this Form for logged-in users. The option does not work in Editor mode."
msgstr "为登录用户隐藏此窗体。该选项在编辑器模式下不起作用。"

#: actions/reset-pass.php:852
#, fuzzy
msgid "Blank password is not allowed."
msgstr "空白密码是不允许的"

#: actions/reset-pass.php:873
msgid "Invalid or Expired link"
msgstr "无效或过期的链接"

#: actions/reset-pass.php:907
msgid "Please check your %s for the instructions to reset your password."
msgstr "请检查您的 %s 以获取有关重置密码的说明。"

#: actions/reset-pass.php:928
msgid "User doesn't exist. Try again!"
msgstr "用户不存在。再试一次！"

#: actions/sms.php:59
msgid "to get your Twilio Account SID, Auth Token and Phone Number."
msgstr "得到你的账户，SID、验证标记和电话号码。"

#: actions/sms.php:160
msgid "To Number"
msgstr "要号码"

#: actions/sms.php:174
msgid "You may enter any shortcode here. If you want to send form field individually, copy the shortcode that appears inside each field and paste it above."
msgstr "你可以进入任何码在这里。 如果你想发送的形式领域的独立复制简出现在每一个领域，并将其粘贴以上。"

#: actions/sms.php:223
msgid "Something went wrong. Try again later."
msgstr "事了。 稍后再试一次。"

#: actions/zoho-crm.php:26
#: actions/zoho-crm.php:381
msgid "Zoho CRM"
msgstr "佐霍 Crm"

#: actions/zoho-crm.php:282
msgid "Mandatory Field <strong>"
msgstr "必填字段<strong>"

#: actions/zoho-crm.php:282
msgid "</strong> is Missing"
msgstr "</strong>失踪了"

#: actions/zoho-crm.php:285
msgid "Invalid Data was Entered for Field: <strong>"
msgstr "为字段输入无效数据：<strong>"

#: actions/zoho-crm.php:288
msgid "already exists."
msgstr "已存在。"

#: actions/zoho-crm.php:346
msgid "<hr id=\"ap_zoho_crm\">Zoho CRM"
msgstr "<hr id=\"ap_zoho_crm\">佐霍 Crm"

#: actions/zoho-crm.php:348
msgid "Enable Zoho CRM API <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>, add a client, choose <strong>Server-based Applications</strong>, give a name, enter your home page url, paste <span class=\"ap_zoho_crm_redirect_uri\"><strong>%s</strong></span> as redirect URI and get the credentials."
msgstr "在此处启用 Zoho <a href=\"%s\" target=\"_blank\">CRM</a>API ，添加客户端，选择 <strong>基于服务器的应用程序</strong>，命名，输入主页 URL，将 <span class=\"ap_zoho_crm_redirect_uri\"><strong>%s</strong></span> 粘贴为重定向 URI 并获取凭据。"

#: actions/zoho-crm.php:431
msgid "Enable Zoho CRM API <a  style=\"color: #0b76ef\" href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>, add a client, choose <strong>Server-based Applications</strong>, give a name, enter your home page url, paste <span class=\"ap_zoho_crm_redirect_uri\"><strong>%s</strong></span> as redirect URI and get the credentials."
msgstr "在此处启用 Zoho <a style=\"color: #0b76ef\" href=\"%s\" target=\"_blank\">CRM</a>API ，添加客户端，选择 <strong>基于服务器的应用程序</strong>，命名，输入主页 URL，将 <span class=\"ap_zoho_crm_redirect_uri\"><strong>%s</strong></span> 粘贴为重定向 URI 并获取凭据。"

#: actions/zoho-crm.php:532
msgid "Module Settings <span class=\"ap-required\">*</span>"
msgstr "模块设置 <span class=\"ap-required\">*</span>"

#: actions/zoho-crm.php:544
msgid "Zoho Module"
msgstr "佐霍模块"

#: actions/zoho-crm.php:556
msgid "Update Duplicate"
msgstr "更新重复"

#: actions/zoho-crm.php:559
msgid "yes"
msgstr "是的"

#: actions/zoho-crm.php:562
msgid "When a duplicate entry is found no error will be thrown. The old record will be updated with new information."
msgstr "当发现重复条目时，不会引发任何错误。旧记录将更新新信息。"

#: actions/zoho-crm.php:569
msgid "Trigger Actions"
msgstr "触发操作"

#: actions/zoho-crm.php:573
msgid "Approval"
msgstr "批准"

#: actions/zoho-crm.php:574
msgid "Workflow"
msgstr "流程"

#: actions/zoho-crm.php:575
msgid "Blueprint"
msgstr "蓝图"

#: actions/zoho-crm.php:578
msgid "Automated actions like workflow, approval and blueprint can be triggered for all the records inserted or updated."
msgstr "可以针对插入或更新的所有记录触发工作流、审批和蓝图等自动操作。"

#: actions/zoho-crm.php:619
msgid "Module Field"
msgstr "模块字段"

#: classes/common.php:56
msgid "Pattern"
msgstr "图案"

#: classes/common.php:75
msgid "Pattern Message"
msgstr "图案的消息"

#: classes/common.php:80
msgid "Please match the requested format"
msgstr "请相匹配的格式要求"

#: classes/common.php:97
msgid "Preview Toggle"
msgstr "预览切换"

#: classes/common.php:121
#: classes/common.php:307
msgid "File Preview"
msgstr "文件预览"

#: classes/common.php:138
msgid "You can customize the preview image on style tab > Additional Style"
msgstr "您可以在样式选项卡上自定义预览图像>其他样式"

#: classes/common.php:146
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: classes/common.php:236
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/common.php:299
msgid "Additional Styles"
msgstr "其他样式"

#: classes/common.php:329
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: classes/common.php:356
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: classes/common.php:383
msgid "Object Fit"
msgstr "对象拟合"

#: classes/common.php:390
msgid "Fill"
msgstr "填补"

#: classes/common.php:391
msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

#: classes/common.php:392
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: classes/common.php:436
#: classes/common.php:449
msgid "Floating Label"
msgstr "浮动标签"

#: classes/common.php:456
msgid "You must set label for each form fields and remove placeholders. Works only on frontend."
msgstr "您必须为每个表单字段设置标签并删除占位符。仅在前端工作。"

#: classes/Custom_Templates.php:20
msgid "Actions Pack Templates"
msgstr "操作包模板"

#: classes/Dynamic_Tags/Image_Meta.php:16
msgid "Image Meta"
msgstr "图像元"

#: classes/Dynamic_Tags/Url_Meta.php:16
msgid "URL Meta"
msgstr "URL 元"

#: init.php:76
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: init.php:77
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: init.php:79
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#. translators: 1: Plugin name 2: Elementor  3: Elementor Pro
#: plugin.php:106
msgid "\"%1$s\" requires \"%2$s\" & \"%3$s\" to be installed and activated."
msgstr "\"%1$s\" 需要安装和激活 \"%2$s\" 和 \"%3$s\" 。"

#: plugin.php:108
#: plugin.php:124
msgid "Elementor"
msgstr "Elementor"

#: plugin.php:109
#: plugin.php:126
msgid "Elementor Pro"
msgstr "Elementor亲"

#. translators: 1: Plugin name 2: Elementor 3: Required Elementor version 4: Elementor Pro 5: Required Elementor Pro version
#: plugin.php:122
msgid "\"%1$s\" requires \"%2$s\" version %3$s or greater and \"%4$s\" version %5$s or greater."
msgstr "\"%1$s\"要求\"%2$s\"版本%3$s 或更大版本和\"%4$s\"版本 %5$s 或更高版本。"

#. translators: 1: Plugin name 2: PHP 3: Required PHP version
#: plugin.php:140
msgid "\"%1$s\" requires \"%2$s\" version %3$s or greater."
msgstr "\"%1$s\"需要\"%2$s\"版本%3$s 或更高版本。"

#: plugin.php:142
msgid "PHP"
msgstr "PHP"
